其實啲廢中廢老都冇捐血啦

上網見到啲人又借啲意屌柒廢青
講到好似佢哋平時有捐血習慣咁
硬係要幫住柒咗嘅紅十字會

佢哋平時有捐血就唔會血庫告急啦 屌晒你地全部

所以佢地叫曬啲菲傭去